<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"><string name="app_name" tools:ignore="MissingTranslation">Uw lokale weer</string>
    <string name="enter_city_hint">Stadsnaam invoeren</string>
    <string name="label_current_city">Huidige stad</string>
    <string name="label_choose_city">Stad kiezen</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_title" tools:ignore="MissingTranslation">Locatie- en toegangsrechteninstellingen</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_message_location_phone_settings" tools:ignore="MissingTranslation">Standaard werkt de applicatie de locatie automatisch bij. Locatietoegang moet worden ingeschakeld om dit te laten werken. Ga naar de telefooninstellingen en schakel uw locatie in of schakel automatische locatiedetectie uit in de app-instellingen.</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_message_location_gps_permission" tools:ignore="MissingTranslation">De applicatie heeft toegang nodig om de locatie bij te werken via GPS.</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_message_location_network_permission" tools:ignore="MissingTranslation">De applicatie heeft toegang nodig om de locatie bij te werken via WiFi- en GSM-netwerken.</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_message_location_phone_permission" tools:ignore="MissingTranslation">De applicatie heeft toestemming nodig om informatie uit te lezen van de telefoon. Dit is nodig om de locatie bij te kunnen werken via WiFi- en GSM-netwerken. De applicatie gebruikt dit om informatie te verkrijgen over GSM-zendmasten die verbonden zijn met de telefoon.</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_positiveButton_settings" tools:ignore="MissingTranslation">Telefooninstellingen</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_positiveButton_permissions" tools:ignore="MissingTranslation">Machtigingsverzoeken</string>
    <string name="alertDialog_location_permission_negativeButton" tools:ignore="MissingTranslation">Annuleren</string>
    <string name="progressDialog_gps_locate">Huidige locatie opvragen</string>
    <string name="load_progress">Bezig met laden…</string>
    <string name="location_not_found" tools:ignore="MissingTranslation">Locatie niet gevonden</string>
    <string name="permissions_not_granted" tools:ignore="MissingTranslation">Machtigingen niet toegekend - ga naar de applicatie en klik op het locatiepictogram</string>

    <string name="initial_guide_close" tools:ignore="MissingTranslation">Sluiten</string>
    <string name="initial_guide_next" tools:ignore="MissingTranslation">Volgende</string>
    <string name="initial_guide_previous" tools:ignore="MissingTranslation">Vorige</string>
    <string name="initial_guide_finish" tools:ignore="MissingTranslation">Afronden</string>
    <string name="initial_guide_title_1" tools:ignore="MissingTranslation">Eerste instelwizard</string>
    <string name="initial_guide_paragraph_1" tools:ignore="MissingTranslation">Deze wizard helpt u om de applicatie in te stellen naar wens. Op het volgende scherm kunt u de bijwerkmethode kiezen.
\nDe applicatie werkt alleen het weer bij als u <i>Locatie niet bijwerken</i> selecteert.
\nHet bijwerken van de locatie is één van de beste functies van deze applicatie. Daarom is <i>Locatie bijwerken</i> de aanbevolen waarde en standaard geselecteerd.</string>
    <string name="initial_guide_title_2" tools:ignore="MissingTranslation">Eerste instelwizard</string>
    <string name="initial_guide_title_3" tools:ignore="MissingTranslation">Locatiebron-optie</string>
    <string name="initial_guide_paragraph_3" tools:ignore="MissingTranslation">U kunt de locatiebron kiezen. De <i>Systeem</i>-bron gebruikt Google-diensten om de locatie te verkrijgen via netwerken (mobiele en Wi-Fi-netwerken); de <i>Lokale MLS en Nominatim</i>-optie gebruikt de Mozilla-locatiedienst om de locatiecoördinaten te verkrijgen en de Nominatim-dienst om de locatienamen te verkrijgen. De tweede optie vereist de machtiging om oproepen te beheren om informatie te verkrijgen over het mobiele netwerk. De voorkeursoptie is reeds geselecteerd.</string>
    <string name="initial_guide_title_4" tools:ignore="MissingTranslation">Locatie- en adresbron</string>
    <string name="initial_guide_title_5" tools:ignore="MissingTranslation">Ontwaakstrategie-optie</string>
    <string name="initial_guide_paragraph_5" tools:ignore="MissingTranslation">Sommige toestellen rapporteren onjuiste mobiele netwerken tenzij het scherm aanstaat. De voorkeursoptie (het scherm aanzetten) heeft als nadeel dat het scherm enkele seconden wordt aangezet. Dit zorgt voor een iets kortere batterijduur. U kunt beginnen met de aanbevolen optie en deze later uitschakelen en te kijken naar de locatiebijwerking.</string>
    <string name="initial_guide_title_6" tools:ignore="MissingTranslation">Ontwaakstrategie</string>
    <string name="initial_guide_title_7" tools:ignore="MissingTranslation">Herleide adresoptie cachen</string>
    <string name="initial_guide_paragraph_7" tools:ignore="MissingTranslation">U kunt netwerkverkeer besparen door gevonden locaties te cachen. Let wel op dat de locatie opgeslagen worden in de applicatie. De locaties worden niet verstuurd of opgeslagen in een netwerk.</string>
    <string name="initial_guide_title_8" tools:ignore="MissingTranslation">Herleid adres cachen</string>
    <string name="initial_guide_title_9" tools:ignore="MissingTranslation">Gefeliciteerd</string>
    <string name="initial_guide_paragraph_9" tools:ignore="MissingTranslation">U heeft de basisinstellingen doorlopen. U kunt andere instellingen vinden in het instellingenmenu (bijv. taal, eenheden, etc.).
\nHet volgende scherm legt u uit welke machtigingen er moeten worden gegeven en geeft u de optie om ze te geven.
\n
\nVeel plezier bij het gebruiken van de applicatie.</string>
    <string name="help_page_general_title" tools:ignore="MissingTranslation">Algemeen</string>
    <string name="help_page_general_content" tools:ignore="MissingTranslation">De applicatie gebruikt het mobiele netwerk, Wi-Fi en GPS om uw locatie op te vragen en het weer te weergeven op uw daadwerkelijke locatie. Als u de widget gebruikt op uw telefoon of tablet, dan kunt u uw locatie en de huidige weersomstandigheden zien. Het bijwerken van de locatie kan periodiek worden gedaan (bijv. ieder uur) of d.m.v. de versnellingsmeter die uw bewegingen detecteert. U kunt automatisch bijwerken van de locatie uitschakelen; in dat geval wordt alleen het weer bijgewerkt. Periodiek bijwerken: de applicatie werkt de locatie en het weer bij in de opgegeven tussenpoos. U kunt bijv. instellen dat er ieder uur moet worden bijgewerkt. Bijwerken d.m.v. versnellingsmeter: de locatie wordt bijgewerkt op basis van de door de versnellingsmeter gemeten afstand. Als de afstand langer dan de minimale waarde is, dan wordt uw locatie bijgewerkt. De afstand is afhankelijk van hoe u uw telefoon bij u draagt: als u uw telefoon in een zak meeneemt, dan wordt de afstand sneller berekend omdat de telefoon beweegt terwijl u onderweg bent. Het weer wordt onmiddellijk bijgewerkt na het bijwerken van uw locatie. Het weer wordt ook bijgewerkt als het scherm wordt aangezet, maar niet meer dan eens per 15 minuten (en het weer niet is bijgewerkt in de laatste 15 minuten). Om de locatie op te vragen wordt gebruik gemaakt van het mobiele netwerk (BTS) en Wi-Fi. Deze informatie wordt gebruikt om de locatiecoördinaten op de vragen bij Mozilla\'s locatiedienst. De applicatie probeert GPS te gebruiken als er geen locatie kan worden gevonden via een netwerk. De locatiecoördinaten worden gebruikt om een adres op te vragen bij Nominatim\'s dienst. Het adres wordt gebruikt in de applicatie of widget. De applicatie gebruikt OpenWeatherMap.org om het huidige weer op te vragen.</string>
    <string name="help_page_1_title" tools:ignore="MissingTranslation">Hoofdapplicatie</string>
    <string name="help_page_1_content_1" tools:ignore="MissingTranslation">De hoofdapplicatie bevat een overzicht van het huidige weer. U kunt het weer bijwerken door op de knop Bijwerken te drukken in het app-paneel of door omlaag te vegen. De bijwerken- en locatie zoeken-knoppen bevinden zich naast de ververs-knop. De knop Locatie bijwerken is beschikbaar als u in de instellingen heeft aangegeven dat de locatie moet worden bijgewerkt. De knop Locatie zoeken is beschikbaar als u in de instellingen heeft gekozen voor alleen het bijwerken van het weer.</string>
    <string name="help_page_1_content_2" tools:ignore="MissingTranslation">De weersvoorspelling is te vinden op het volgende scherm (selecteer het in het menu of veeg van links naar rechts). De weersvoorspelling kan worden bijgewerkt door op de knop Bijwerken te drukken of gebeurt automatisch als u op het scherm komt (maar niet vaker dan eens per uur).</string>
    <string name="help_page_1_content_3" tools:ignore="MissingTranslation">Het derde scherm bevat de weersvoorspelling weergegeven in grafieken.</string>
    <string name="help_page_2_title" tools:ignore="MissingTranslation">Widgets</string>
    <string name="help_page_2_content" tools:ignore="MissingTranslation">De applicatie heeft drie widgets. De widgets bevatten enkele gezamenlijke kenmerken (zoals bijv. de huidige temperatuur), maar sommige widgets hebben eigen kenmerken (zoals bijv. de zonsondergang). Rechtsonder op elke widget staat de tijd dat het weer voor het laatst is bijgewerkt. U kunt zien wat er is bijgewerkt (als u dit heeft ingeschakeld in de instellingen). Daarnaast bevindt zich ook de knop Bijwerken. Als u op deze knop drukt, dan wordt het weer (en de locatie, als u daarvoor gekozen heeft) bijgewerkt.</string>
    <string name="help_page_3_title" tools:ignore="MissingTranslation">Algemene instellingen</string>
    <string name="help_page_3_content" tools:ignore="MissingTranslation">Deze opties zijn van toepassing op de gehele applicatie.</string>
    <string name="help_page_3_content_units" tools:ignore="MissingTranslation"><b>Temperatuur en wind</b> - U kunt de temperatuur- en windsnelheideenheden selecteren. De waarden worden herberekend na het wijzigen.</string>
    <string name="help_page_3_content_hide_description" tools:ignore="MissingTranslation"><b>Weersomschrijving verbergen</b> - de omschrijving van het huidige weer wordt verborgen. U kunt het huidige weer alleen herkennen aan het pictogram.</string>
    <string name="help_page_3_content_hide_update_location_1" tools:ignore="MissingTranslation"><b>Locatie bijwerken</b>
\nU kunt selecteren om alleen het weer bij te werken. Als u dit doet, dan kunt u de zoekknop vinden in de hoofdapplicatie, waar u kunt zoeken naar de locatie die u wilt weergeven; de applicatie zoekt dan niet naar uw locatie.</string>
    <string name="help_page_3_content_hide_update_location_2" tools:ignore="MissingTranslation">Als u <b>locatie bijwerken</b> selecteert, dan probeert de applicatie om uw locatie te vinden via de locatiedienst van het systeem of die van Mozilla. De applicatie schakelt GPS in als de locatie niet kan worden gedetecteerd d.m.v. mobiele of Wi-Fi-netwerken. De applicatie doet er alles aan om uw locatie te vinden.</string>
    <string name="help_page_3_content_hide_update_location_3" tools:ignore="MissingTranslation">Als u <b>locatie bijwerken zonder GPS</b> selecteert, dan probeert de applicatie alleen om uw locatie te vinden via mobiele en Wi-Fi-netwerken. De applicatie schakelt dan nooit GPS in.</string>
    <string name="help_page_3_content_location_address_source" tools:ignore="MissingTranslation"><b>Locatie- en adresbron</b>
\nU kunt selecteren waar de applicatie de locatie en het adres moet verkrijgen.</string>
    </resources>
